［狗鐵］觀塘線好撚垃圾

屌你朝早搭親觀塘線都又熱又焗 風都冇滴 搭一陣已經好唔舒服

相反一轉港島線即刻通風好十倍 有風唔焗又涼爽

結論：狗鐵用支那列車正仆街

有得揀我都唔會搭la 問題係冇呀嘛柒頭

意見發表是好的

搞到朝朝返工都好辛苦又焗又熱 勁唔舒服

結論：聽朝繼續乖乖地等車啦

又成日壞車 淨係識加價屌佢老味

真係狗也不屌 可惜大家都係返工狗
利申 搭巴士返工

有時都好想搭巴士 但一塞車就G9G

利申 日日遲到

一遲返又要交代聲 好撚煩

做乜唔開窗通下風？

觀塘線大陸車隻臭膠味, 咁多年都係揮之不去

好撚難頂呀屌

但觀塘線都有英國車喎

淨係講撘個啲人都勁多廢中廢老

轉工啦屌，唔可以遲到既工返黎把𨶙

利申：日日遲半至一粒鐘先返到

間唔中先有 但多數搭親都係支那車

係 多撚到 好心朝早咪撚阻住la

屌 好撚想轉工 唔想返港島呀

搭巴士